[注意]我哋唔係要獨立調查委員會

大家一路都比果班泛民帶住走
左一句濫用暴力，右一句獨立調查委員會
其實香港唔係需要委員會呀
呢類一次性的組織，如果幸運地不受建制操控的話，的確可以解決相關問題
但大家有無諗過，呢個委員會可能比政府限制權力，只可以查612下晝在金鐘發生的事，連恐嚇醫護網上言論都控制唔到
唔通真係想要一個垃圾委員會，到下次示威遊行又比差佬打鑊金再攞槍爆頭咩
大家要爭取的係肅清黑警的常設組織，地位應該要比廉政公署更獨立
原諒小弟無能，諗唔到一個望文生義的名用黎宣傳呢個主張。如果有巴打有靈感，不妨提出再交比文宣巴打幫忙帶返返個風向返黎

問題喺ICAC都俾人整死，呢個獨立委員會已經喺最有機會嘅方案(而家仲要未見到有機會整到)

開天殺價，落地還錢

1. 設立獨立常設機構制衡同監察紀律部隊 必須最少具有調查及檢控權力 不隸屬於任何行政機關（包括行政長官）

2. 該機構之第一項調查工作為本年六月警方濫用武力及權力的情況並作出檢控

3. 第二項調查為全面追究過往數年警方有否濫用職權並作出撿控

4. 每年須向公眾提交報告

5. 完全公開警察通例

6. 修訂不合時宜的公安條例 保障示威者

7. 撤回209及612暴動定性

8. 釋放及賠償過往數年因不合時宜的公安條例而被檢控的所有示威者

我諗最少要咁？